［射得未］曼城 對 利物浦 「鳩」

樓主好波

fsg鳩

快啦

咁撚慢開得

this post name

鳩

好好笑

D abc係咁

成班利狗係度J假NEWS
VVD 點會黎利

訓左差點

我屌你老味 聽日番工啊

快點啦

23

瞄撚準備

訓左幾個鐘今晚可以緊貼

26

由佢地打下J
就哭喪

空炮點面對

推po推到好眼訓

Spire Liverpool Hospital

地址
57 Greenbank Road,
Liverpool
L18 1HQ

7.7

黎到你死全家

rubbish po

9成9係假膠

今次班假source撚玩得幾認真是真

射得未呀

認真一問

有報道講利出價買vvd 咩？

明明完全冇新聞講fee agreed都可以推足一個post講佢

簽埋vvd 今季起碼5冠

好撚大壓力啊

果度幾點收工

幾好笑

錯重點了

證明利撚好易撚

利馬無晒料 唔j假料j咩...

ok 黎到你死全家

由飛機到落車

小犬

關我撚事咩

小球會別提

得d利撚咁得閒

明既明，唔明既唔好明啦
可以繼續屌fsg，成班傻鳩以為簽到人

唔想知

淆哂底,廢到

咁你等緊乜

沙基利狗未淆爆炸啦

關我撚事啊

Told deal worth initial £20m agreed in principle by #cpfc and #lfc for Mamadou Sakho.Could rise to original asking price (£30m) with add-ons

笑佢老尾

4點半啦 仲唔宣佈點收工啊

快

74

護到級+10m

粗暴踢傷

要講獌去番寵物台啦

直接宣佈收工

無牌+10m

31/8 VVD+Lemar 一人渣一邊頸巾 ，你繼續笑

liverpool country

等足一日

利撚好躁

無啊唔好亂講

射唔出好傷身

停啦，無人想知d狗講咩

等左幾季,盃仔都無隻呀

( Show Blocked User - Rondo )
好撚煩

谷住谷住好撚辛苦

On9?

好ball

明明係香港拎左隻

尋日已經使咗咁多錢你以為fsg仲會使咩

Lemar 今晚搞唔掂就要打定suso

suso

最衰人渣啦

自從道歉單野之後真係一粒屎都無流出過
基達dom一聲搞掂左
唔通VVD...

SUSO踢成點

聽聞幾好係意假

係意假無以前咁妹

意假慢

最後一個都無會點

基達下年易傾點

尋日入左罰球

買唔到 拍拍拍 買唔到 拍拍拍 買唔到 拍拍拍 買唔到 拍拍拍

Keita

屌穿linda個西

100%

仲有一兩個鍾今日可以正式收皮

出年的人

老鼠張圖咩動漫

享受左過程了

BREAKING: Liverpool and Crystal Palace have agreed a fee of £20m for Mamadou Sakho, may rise to £30m with add ons, as per @domfifield.

想知既去老鼠竇問啦

賣得人代表vvd搞掂？

20m夠買vvd隻左腳

事實上幾好笑
一旱唔買而家出力 ?
唔make sense

代表fsg可以買遊艇

本身有錢

本身就唔關事
係咪買VVD都會賣沙高

d. 偉信

deadline fighter未見過?

好波，又贏

等入到歐聯分組賽

少見少見

呢個轉會窗真精彩
之前果啲唔多講，最尾幾日 fever mode 就算無買到人都夠痴線

好感度+100

成班飯鳩j埋d濕鳩source

有歐聯：最少居屋
得聯賽：公屋仔

空炮吧利記!

比d時間...

留名等睇製造笑話

個司機..

架車呢屌你老母
識得影架車唔識得跟撚住佢

講真由出線到靚簽到贏波到買到人
係一個禮拜內發生
太順利了
順利到好似你一個禮拜內溝到女神仲可以屌埋咁

求其影架爛鬼車當真
成班on9到

伊雲斯件垃圾都30m
沙高40唔過份

心水清

唔真實

再下個星期生埋仔

你講到你屌過女神咁

所以唔可信

但爸爸不是你

廢撚到

加S啊 眾數啊！

屌到就不是女神啦

元朗拿度

死開啦光頭仔

好掛住kolo

我短頭髮

有睇就知呢班友當年踢得好過主場個場隊A隊

一日有冇機會推爆三個post

sakho先賣得果20M

唔記得咗19號係邊個....

佢好搞笑，同盧盧

光頭

文基路

我仲未訓嫁

文基路,係ATM到借

文

宜家風都無埋....搞乜撚野啊

10m 送走埋mkv 啦

1.25倍

風眼啊

而家係紐卡數

依家都係文

好似續左約定準備續

lm

屌你老母 咁撚快收工

多謝條友踢得咁廢先有佳尼

今日已完

做完Gym返尼爆咗兩個post

vvd連一個可信嘅source都冇
lemar就得負面新聞

佳尼傷就有樂子

F5得太多，lihkg個f5爛左

俾個拍擋我，路夫蘭同卡拉雲夾啦

連拿係咪firm左留napoli??

當年低賤到寧願睇文基路都唔想見到強
而家連高美斯TAA都好J過佢地

買埋vvd我驚撚佢地

多得今年個市咁痴線先有機會岩價清走沙高

所以年青不一定好波

想知嗰陣既陣式係點

古天狗斷腳未

有謝拉特

得啦知你大隻啦做尖啦

係咪可以收得皮

我1001既開同沙高good lick

你on撚9

係咪訓得

迷君仲未死？
去睇u18啦

我訓啦，等聽朝算

好下好心 唔好話d知障on9 好唔好

祖亞倫其實好靚仔，可惜短

尋日搞掂keita

諗返起真係好突然

你真係好撚煩

講有出前隊長又on9
比鍠狗炒到傻撚左？

唔撚滿意咪blk

屌摩 龜頭 懦夫 介撚強 呢4條友幫我爆左幾多個平安鐘

印象中2：0定3：0

3:0

所以你先係on9

食食下飯無啦啦登鵰

再去食飯

食到完轉會窗

快去食宵夜

就黎又一日

請你食到8月31號

Like下lemar同vvd ig, 轉頭就黎啦

今晚已完大家可以早抖

like左

唔信你╮(╯﹏╰）╭

個髮型幾乎唔認得殘仔

Emoji大神

史上最恐怖後防

vvd肯黎未啊屌

肯咗好耐

sakho out ,who in?

谷住谷住點訓啊

太快追唔曬

軒隊

打得太多丁 殘仔波連尼Suso 3個都差唔多樣

(⊙o⊙?)

修仔唔好再禁固vvd

賣埋沙高net spend 15m
Fsg又贏

話事話 黃心穎幾正..地鐵個廣告靚左好多

痴線佬搶12M射

算唔算賤價...

沙高 good luck

1001

有冇手足打算通宵等vvd官宣

無哂消息

ff上腦？

人呢

賣高鐵狗也不屌

gun

Stan Collymore on Liverpool: "Until Klopp addresses the defensive frailties his side so clearly have they cannot & will not win the league."

Stan Collymore on Liverpool: "Over the course of the season Liverpool will have a poor spell when they're off the boil in front of goal."

Stan Collymore on Liverpool: "You can pretty much guarantee they'll concede a goal & lose 1-0 against a Burnley, West Brom or Palace."

好似佢

上鏡點都會大執既

果邊都收工啦,等春咩

長頸鹿正過佢

當年簽 Carroll 都係 31/8 最後幾個鐘完事？

收到風個邊話開ot

睇黎英國果邊真係收工

Toy Story?

要補OT錢 不了

冬季

Wolfsburg have held first talks with Liverpool. The club is interested in signing Divock #Origi 🇧🇪 on loan. [Kicker] #vfl #lfc

Liverpool are prepared to spend in the region of £150m to land Lemar and Dijk in the final days of the transfer window. (@AHunterGuardian)

快d啦

收到風英國個邊ot幫vvd體測

Double failure

yup

用黎交換就得

冇啦啦loan 走佢 我地都唔夠人用啦

卡路爾唔係季中簽既咩

祖派路

借走origi都係好事嚟嘅

痴線咩你叫班股東情何以堪

沒有氣力不想再追

借去Monaco,我地簽到lemar
咁先係好事

好耐冇試過咁緊張追transfer deadline

簽到先講

呢條友可信？

可信

最驚得個桔

你信咩
200m not 100m呢段仲係我腦海

今日官宣到我即刻跳樓死
未done deal就體檢咩

Van Dijk prefers #LFC to Chelsea or Arsenal, Klopp is prepared to make van Dijk the most expensive defender of all time. (@AHunterGuardian)

D字眼似返FSG prepared

Oxlade-Chamberlain remains a target for Klopp but Arsenal have been unwilling to deal with Liverpool so far. (@AHunterGuardian)

雷米事件記唔記得🙈

似啦

你地基架

咩事 明明我今日出門口果陣先到post7
一返黎開到9
係買到人定賣左古

你痴線架

快！

黎料啦

屌你老母今次fail真係
利post大爆炸

即係可以直接等最後一日了

who is this

150應該唔得喎
VVD 75 Lemar可能要80+

第二次雲迪克事件

以前呢條友幾準

今日係咪話有人會黎體檢

睇下origi幫唔幫到手

真係break record 2 to 3 times 仲要係幾日內發生

都頭10可信 Guardian淨係睇佢

沙高果到減一減？

話3條友

仲要三個

reliable source?

約拳王出嚟隻揪

who

Juventus, Serie A Champions and Champions League finalists, pushed hard for Van Dijk but Van Dijk has his heart set on Liverpool.

馬交域點算 無人問津

真利

尋晚又話benfica 今日又靜左

有撚用咩都簽唔到

#LFC reject £25million bid from Palace for Mamadou Sakho. Reds adamant they won't budge on £30m price tag

#LFC have rejected a third bid for Mamadou Sakho from Crystal Palace worth £25m reports @JamesPearceEcho

James Pearce‏Verified account @JamesPearceEcho 1m1 minute ago
More
#LFC reject £25million bid from Palace for Mamadou Sakho. Reds adamant they won't budge on £30m price tag

仲有堆Lucas Stewart Wisdom

人地高迷咋

5點啦 放工未

Liverpool have rejected a bid of £25million from Crystal Palace for defender Mamadou Sakho.

00:00
明晚請早

#LFC reject £25million bid from Palace for Mamadou Sakho. Reds adamant they won't budge on £30m price tag JP

I want answer

C9fsg

龍門 : 米>靚卡> ward
右後 : 佳 > taa > gomez
中堅 : vvd > matip > lovren > 卡叔
左後 : 摩> jelly仔
中場 : 軒 can lalala 老母 古蹟 lemar (古仔)
翼 : mane salah kent
前 : 明奴 史獨 ings solanke

好夠人咁

屌你老味reject 乜

［鋓鋓鋓鋓鋓］ 曼城 對 利物浦 「拾」

炒車味濃

Lemar VVD ox
Book定咗3個位體檢

最後都係會俾架啦
add on 咁俾

比條生路沙高啦

25m都唔放

買到未呀屌

Juventus簽左賀維迪斯啦

LFC reject £25m Crystal Palace bid for Sakho. They want £30m. Today’s bid was initial £22m + £3m add-ons.

米拿咁就俾人忘記咗

同你食飯book位一樣 可以no show

笑

多得高普先咁多人想黎利

如果仲係早幾年 ...........

啫喱仔7.5m

昌宮快手22+8 啦

8m 係沙高贏歐聯咁咪得囉

Ha

要add ons上到30m先會放

米希達恩個陣簽埋波衫都冇黎啦

唔講都唔記得

擺係到你又唔用

啱啦屌
起碼30m啦屌你老母水晶宮

屌你水晶宮係咁撚想要就俾多幾m啦

Woodburn? JM7?

施連斯基著埋添

護到級有8M LO,好合理好公道
你而家得0分咋

會完米拿拎老牛過緊黎劈你

Agger
Sick ball

FSG做得好
成個轉會窗係咁比其他球會撚
呢獲仲唔撚個夠
賣人真係唔洗同FSG擔心

ON9水昌宮,加多幾M都咁撚煩,降班啦

無30+5M ADDON不了

屌奶星搭正12點全部Liverpool based journalist 同一時間講sakho bid rejected

今日夠鍾收工

抵啦

賣左沙高咁沙高會然諗住改咩名?

分身

馬馬度沙高(精)

個邊5點收哂工啦

想我走, No way

重建雲迪積

護級6m
英超上夠一定數量2m
買啦

穆罕默沙拉

馬馬度沙高(前利)

馬馬度少高

屌

永昌宮其實係無錢定fsg上身

重建

開ot賣你走啦

要留錢炒迪保阿

買到vvd我即刻同春仔同埋春仔老母晒冧

Thomas Lemar wants to leave Monaco but he has yet to force a move from the club, as per @JimWhite

爆咁多post咪又係射空炮

VVD只要唔係因為傷，一定會成為世界第1中堅

7左唔好推
few years

件橙色衫

幾粒鐘前

係唔撚係

世界第一 打怪物

Virgil van Dijk's future could yet be complicated by a late bid from Arsenal and Chelsea. [@MiguelDelaney] #afc

阿狗

Lazar Markovic expected to leave. Watford have been in discussions for the player but may not go through until Thursday says @_ChrisBascombe

你玩開uwants有個人簽名？

LFCNews‏ @LFCNews

Crystal Palace Submit 28M Mamadou Sakho Bid (Liverpool Offside)

2M都要慳,屌

咩動漫

好耐喇

Liverpool offside又咩黎

Ching ho ball

ot?

未來會係華拉尼

Offside

水精宮波都未贏學人講價

今日又射唔出

今日未官宣簽到人我係唔會訓

希望FSG企硬30 撚狗咁撚 近年成日令我利失分
快撚D降班啦垃圾

屌 又無料到
失眠左幾日啦

利物浦越位

做咩咁傻 根本唔會簽到

官宣vvd未呀我想瞓

點解fsg突然咁捨得用錢

燈刁未？

有古仔筆錢

精工幫我地接btk 又幫我地接沙高

接佢老味,無btk同沙高佢地降左班啦

利b隊

FSG : 唔可以得罪客仔

唔好唔記得隊精工搞到我地soso喊

靜哂

修淫頓呢

Kevin Wimmer £15m, Jonny Evans £25m and Michael Keane £30m. Liverpool are absolutely right to hold out for £30m for Mamadou Sakho.

阿利依加仇口好似仲大過同獌

再高啲先啱

比人炒左幾年, 係咁上下

痴線賣vps個時唔見你咁硬淨

35m+1 ok?

又啱wo

玩左一日空炮

deadline 又近左1日

咁委屈架咩

4000+1
明仔個條款
超級殺阿人
無可能賣比利

仲要接完都要護級

不嬲都對阿記冇乜嘢
但屌你40+1又你柒先
輸4球俾人就唔鳩理人係咩玩法

ON9 個年同賣左個冠比曼無鈕別

惱羞成怒

聽日A1頭條
利迷凌晨時分自慰打空砲 導致不舉入院求醫

阿狗都on9
佢自己出40m+1先
又自己廢比人大炒
學人嬲返轉頭
同d fans一樣咁on9

審判日 得返5x小時

你話其他隊就話啫
但賣比同市隊都唔放比利

準備好屌柒fsg未

似skipper

雲迪克已經係我地嘅人

All quiet at #Melwood at the minute.. hopefully it'll be chaotic later tonight/tomorrow/Thursday 😁 #LFC @VirgilvDijk #Lemar

訓吧

我愛VVD

又要休返條褲

完

其實係

JWHenry and Linda have a regular body check

個面應該收工
vvd 唔知點
lemar 第3bid 未有消息
訓算啦

skybet又封左盤 vvd

當利撚狗咁撚

屌 又有返
但好熱

反fsg 全面進場

1.125倍.....
熱過皇馬對榜尾

撚左我成日,屌

可能太多人買姐，d 利撚恨到發燒allin

睇完個戲都乜進展都無

25古留隊同Lemar去利都係1.73
代表咩

唔知

想睇到vvd黎利後打唔起仲廢過懦夫果陣 利撚係咩嘴臉

唔會嚟

黎左先

想得太遠

fake

Signed Ox

水貨lo
高賊out

屌fsg

假到

Henry 好興奮
個sp咁多人J

屌你老母fsg 做野比啲效率得唔得呀
唔洗訓咩

？

The fact Oxlade-Chamberlain has trained with England today and hasn't had his Chelsea medical is telling, isn't it? Waiting for LFC bid?

vvd 又去返好熱,

高daddy真係吸到好多人

求下你簽埋VVD

klopp + 歐聯真係咁大吸引力

竟然有球員為左等利 唔埋轟住

因為佢唔想踢翼衛

唔反高daddy了

跟住點知又比高普點佢踢左閘

利得後衛比佢踢

去轟又係wb

如果係去踢翼衛點解唔留阿..仲要多過車30K人工

100分黎到踢後備都肯？

嘩屌
明明晏晝講緊鏝用丁力+錢換山齊士
而家傳到調返轉阿狗補錢...

照j

個人諗法
齋簽埋VVD我已經收貨

想踢lb唔想踢rwb

如果換亞古獸唔奇

E鑊比我就下年free到唔貼錢收250

去到轟可能做下個棄將 最後都係黎利

尼馬條仆街叫古唔好去疤。。
神又係你 鬼又係你真係

去完轟去利特別勁

山齊士好似SEND左EMAIL

Indykaila on99 source
出一次post俾人恥笑一次

250去阿真係降低層次

下？？

低層次球員踢低層次隊,差唔多啦,想睇佢做下個拿錢尼

BREAKING: #LFC entourage on their way to France for Lemar's medical. Big news.

傳緊去阿？

哥狗唔鐘意佢 ?

唔覺得佢會去阿,阿唔通又俾高人工佢咩

咩source

Vvd落車未？

屍殺列車

曼城跟本唔怕出現金同養廢人
丁力話唔定係阿仙奴d19高層想要

訓啦屌 訓醒要有Done deal

佢自己都唔肯啦
果陣既猁同依家既阿 都咁屎

Lighk

燈屌

阿唔應該咁廢
咁嘅陣容有咩可能輸利4球
仲要一球中龍都冇

梗係啦，佢同疤打緊官司點會幫疤遊說古

仲遊緊車河

佢咁無腦,去阿都係廢

It's only a van spotted, not Van dijk.

你睇下佢上場個排陣 比爾連RB放LWB,細梅,高拿先納,拿卡錫迪唔正選,膠到

我想伸手拉近點
竟觸不到那邊
就欠一點點
但這一點點

推

宣未？好眼訓

估都估到

訓啦,睇死今晚唔會有

Confirmed !!!!!

俾利迷J下
希望聽日黎真

其實如果VVd真係咁勁
100m掉落去啦
d錢又唔係我

Breaking: I am going to sleep la

佢反疤大聯盟會長黎

空炮到完場

wl
對利唔出基佬玩高波已經有問題
係人都知利高波廢,就算基佬入唔到波都可以做支點
同埋迫搶係一套系統,唔係一個就得,你淨係比山狗黑B迫搶,奧燒邊有體能同你咁玩,得2條友點搶嬴
後防仲ON9閘既打中堅,正選中堅打後備,做乜Q姐,打利好心咪用3中堅,正經咁出2隻閘防我地雙翼好過啦

兩邊係咁互告搶錢真係好好笑

所以其實雲加真係要退

出走阿仙奴直接黎利有5冠王做

其實咩事突然擘晒面

emre mor去咗切爾達

仲要13m euro

尼馬同肥明出d力唔該

唔駛恨啦，有料多仔點會放

比人追忠誠金

由柒追到鳩都未刁 希望聽日見到有個post名係welcome xxxx

睇好佢發展好過dembele
係切爾達踢返1 2季好波應該有大會肯要

杜曹條仆街搶埋搶埋高普d target唔用/唔識用

老虎撚 入番國家隊既

(唔好屌我) 小道消息:利記已經派左人去法國集訓地進行體檢

上季後備出黎都唔錯wor 其實
只係多仔太多翼搞到佢冇乜機會

嚟我利

dllm

快d 簽啦好嗎

土耳其美斯

好似迷利？有冇記錯

唔貪心
簽到vvd唔買lemar都得 ok？

好彩 咁多波衫都冇印過25古

跟

DEAL

唔貪心
簽到vvd&lemar唔買100fun都得 ok？[

唔貪唔會成功 ， 兩個要曬好嗎

賣Can ok ?

如果買唔到vvd重用老虎
我相信佢有能力成為最強

兩頭唔到岸仲衰,比錢轟落VVD到先

認錯人執咗coman

照殺啦 安76都唔鐘意用佢

執咗基沙文

出到90m bid Lemar

因為佢真係唔勁

Vvd賠率又升左

#Mercato : Liverpool devrait proposer une offre avoisinant les 90M€ à Monaco pour Thomas Lemar dans la soirée ! (@julien_mgrt)

癡撚左線90m

岩岩1/8....

#Mercato : Liverpool devrait proposer une offre avoisinant les 90M€ à Monaco pour Thomas Lemar dans la soirée ! (@julien_mgrt)

世界變了樣

咁要唔要先

咁dum本

希望d錢唔係 25古度黎

錢又唔係我比
話知幾多錢

黑店,老實講,70M都貴啦,自己重飽佢,重注OX+VVD好過

咁大筆錢 如deal到利馬應該好大機會放古了

理撚得你幾錢 簽到就得

90m
打死我都唔信d錢唔係賣25古果度黎

fe....

賣25古換到兩件

仲有件下年黎 抵啦

亨利係咪係聽廢中講去澳門搵左一大筆

買到lemar+vvd+留古
一世唔屌fsg

可能啲錢係daddy賣屎忽得來

股東出沒注意

你知我知 個單眼佬都知

90m lemar + 80m vvd
coutinho 170m + sakho 30m + mkv 10m
net spend 5m (keita計下季）
fsg又然

係咪我潛先安樂
係嘅話我走

乜頻能呀？頂得住無？

比次機會

唔好嬲d小學雞啦
講明玩完上個post就算

今次真係最後48小時

挽留

咁既話fsg真係又贏...

52小時43分鐘

話就話啲錢唔係我地出，但如果咁貴買件垃圾真係會眼火爆(model 5m都比人屌到咁)

唔止唔屌 我迷fsg

即係人哋唔撚要你力子

寧願留古都唔要利馬,90M真係比人當水魚

係咁j news cls

如果90m都唔放
摩納哥係咪痴左線?

其實無睇開monaco
Lemar踢法似邊個？

睇左個幾鐘先live

如果係真既lemar都黎左九成了
係唔知古會唔會留

有貴冇錯啦呢件 七旋斬冇死錯人

Fsg 洗黑錢呀？咁痴線既

FF緊

ok

最後兩日
一日vvd一日lemar+ox

如果利撚老細係油王 90m 都ok

老細係fsg 90m好撚貴

我

VVD黎已經夠我丁了

你夠劏緊疤狗囉

期望愈大...

巴狗分期找數
Fsg做咩咁好死

利馬打中埸無古咁好，打翼就利馬好啲，但有文沙，如果留古當然留古好啲，希望尼馬比啲力

高普：你再唔買vvd keita lemar 我亂鳩咁教
等你炒我 仲要賠錢俾我

2個月前真係好撚鐘意佢
文尼傷個陣佢真係帶起班波

果陣唔係好熟基達但你地話佢好勁殺曬中場
咁今次lemar又勁成點

Estadão in Brazil says Coutinho is not playing at Liverpool because Klopp prefers to leave him out until there is a definition on his future

Estadão - Klopp understands that playing an unsettled player can be detrimental to the team. Brazil coach Tite doesn't have this problem.

水魚利………

勁過全盛牙朗少少

呢兩日好似無左疤買古既消息

有無人同我一樣覺得兩隊台底已經講掂數，fsg先買人買得咁爽

有買貴冇買錯

Keita Balde is having a medical at Monaco. Another step closer for Lemar to #LFC

唔係我出
但咁貴一定要有表現（同識的波） 平凡少少都會比人笑

一齊睇下j片先

不願面對
但九成似

屌佢老味, 好有Torres=Carroll+15m 個feel

你去返摩post問啦

仆你個臭街又想轉軚

Lemar同Bernardo Silva邊個勁

b Silva踢左幾場鏝暫時睇落麻麻

我覺得BS

silva真係成個silva咁 你話呢

Lemar 過人
Silva 創造力

咪就係 咁你係要個有質素既球員呀嘛

其實以fsg往績
咁高價唔肯賣25古都可算係一個奇蹟
所以都幾肯定deal好左買到人就放

冇轉

之前都吹過風話國際賽後先出

其實都無話扮唔扮傷，有晒隊醫跟進點會呃到利有冇背傷，應該都係同利講好佐先唔練波
can下年唔聲唔聲free走又想踢多年正選都成班人撐，两個只係真小人同偽君子

EXCLUSIVE:

Coutinho will be unveiled as a Barcelona player on Thursday.

A fee has been agreed with Liverpool in the region of £140m.

#LFC

法甲only...起碼差古仔一班波

睇j片唔覺lemar過人特別好
似係過人 出波 死球 速度 樣樣7分咁
似riera？
唔知點定位

但買到個so7 番來

Sauce?

依家需要創造力多d

醬？

果邊一傳done deal fsg d水好似倒水咁倒
係人都知咩事啦

咪即係要留古狗

老老實實，就算係今年個市…60m 都盡…
salah 40, 法甲球皇拿卡錫特55m

突然咁多錢買人
睇黎都係古筆錢

買左VVD先啦

Transfer Update 📰 | Looks like Philippe Coutinho won't come. Multiple sources reporting Liverpool doesn't want to sell their star man.

from疤區

得啲工兵中埸，最好係已經係老母，都多放直線比文尼，但唔太識打小組

屌你老母fsg
又做隻25仔出黎了

簽埋ox la

lemar 唔洗 100分有需要 mane salah 是但一個傷都斷左一邊

lemar太貴
已經唔係上年夏天話文尼太貴嗰種

Agger

其實利馬有得j就一定開心既
但90m買返來古唔走既話佢打得邊到
唔通真係90m買隻後備翼咁勁咩
反而100 分我就唔明點解吹捧到咁

架車無哂消息拿 ？

古一招對大巴好重要 但如果佢唔想踢都係走啦，唔好好似山齊士咁笑鳩自己人

agree.....唔係話股唔股東…
90m 係lukaku pogba個d established既球星價
你話買隻kovacic/pjanic 要90m 我都覺得OK.....

是但啦頂住先
好使好用 有人傷都叫做有個識踢波嘅湊腳

因為佢開始成材…

咁多季聯賽都入唔到多過2球 真係唔想j
唔打翼衛打閘囉 車個亞朗素都1場2球啦

Coutinho's agent was in Barcelona yesterday, now seems to be the case that Coutinho will be allowed leave if he can be replaced.

法甲踢一兩季好波叫價90M,自己慢慢用啦

Brighton are confident of bringing in Divock Origi before the deadline. A loan move is close to being agreed with Liverpool. #bhafc #lfc

白禮頓200%正選啦og

Not the news everyone has been waiting for but been told Philippe Coutinho will leave Liverpool FC this window. €160m.

Club want replacements in first so clubs don't drive up price on Lemar etc - but seems Brazil game was final straw.

古

後備料，但相信高普可以幫佢升lv

真係買到vvd+lemar又唔區

疤買古做乜姐 你要既係中場中同防中呀

一世反疤

唉

90m已經唔係股唔股東問題
係唔合常理

靠古一招破大巴就死 咁易睇死
不過一隊強隊係要有d超必係劣下可以依靠下

鬼唔望疤連續5年雞胸

拖丹加油

好想睇古 去到踢唔起

文一招

我會大大聲咁笑

9域去屈
力子去白
沙高去宮
咁似以前老廢招開枝散葉技

一世雞胸

反疤大隊長屁馬做下野啦

報恩

用得90m bid lemar 點解唔試下 draxler 明明一月都想買

你放心喎
Fsg覺得太貴俾唔起就唔會買架啦
少同佢擔心

永不超生 落18層地獄啦

拎多30m bid埋佢囉

疤高層死全家

水魚到，，budget 有限，今年洗多左，下年就無，不過無古既都要局買啦，無計，鬼叫la又傷咁耐，

疤狗祝你地世世代代都係中國人

不過如果90m買番黎 佢踢唔出表現會比人笑幾多年

我會掛住古一招d笑容

仲易啲
psg等散貨

根本就成長期,但叫到90M

屌爆你老母呀臭疤高層

擔心 vvd 多d 黎到d set piece 都係無改善實俾人恥笑

畀小花閪面

明明今朝仲講緊d買人同賣唔賣古無關係

起碼可以係大球場見到古一招都算係咁

蘇蘇都保佢唔到

最後一次古一招

疤狗高層係雞係公廁

90 利馬不如40戴斯拿啦，都差唔多

對鍠仲出到先算啦 禁區頂都未到已經俾卡斯米路撞低左

都係要屌fsg
即係成個暑假又唔洗出錢

An機個app真係

90m點解唔買draxler

信心危機 > 越踢越沉 > 狂chok古一招 > 畀小花閪面 > so7幫口 > so7幫口都唔掂 > 嫌棄古 > 罷踢

咁講係唔想俾人當水魚者

暫時全部買到lemar vvd同賣古既消息都係小道同rumour
大家冷靜小小

我就唔信FSG會咁爽手

lemar潛力好好多，呢個真心勁，天份既野

最後乞求回家

差好遠咩

訓得未

點有潛力法貴過lkk同morata果d咁多真係講唔通

好想睇阿辛斯奧屌閪古隻25

1號起身全部都係流料
利撚白捱幾晚

架車去到邊呀而家

If you're Lemar and you see Silva, Bakayoko, Mendy and Mbappe leave. The core of your title side, you are probably wanting out too.
#LFC

美斯出聲啦就來有人來同你爭波踢呀

I love how we have rattled #LFC into spending big. They were buying no player until we broke their transfer record #EFC #UnderTheirSkin

各位手足加油

利馬勁，但唔係一個主攻好好用既攻中，主攻果陣打翼會好d
古係禁區頂用波能力好高，夠細膩又有創造力，如果代古既話b silva會啱d，可惜古太遲叫走，bs比人買左，仲要算幾平下

平時講到自己地位有幾高

唔使啦
美欺用波 古邊有作為

我覺得古勁係因為利多工兵，去到疤真係3個波都唔夠佢地踢，同埋加埋古，防守等於打少4個

賣唔賣lemar都好
摩納哥真係好冇志氣
當初法乙課金課上黎同psg鬥
鬥贏埋入埋歐聯四強走去賣晒d主力

玩老細足球就係咁

你睇港超d 球會就係表表者

直情係廢

追vvd 唔賣古
兩個statement

仲有無得射

球員冇骨氣，疤狗又鍾意用名氣搶人，有乜計

最怕係賣古唔買vvd

我都覺我地要個創造力高既攻中破大巴

係垃圾利咩波都比晒佢搞,但係垃圾巴掂波有垃圾利一半至奇啦

小財唔出 大財點入
Fsg應該想學野

我都覺90m lemar，倒不如50m draxler

波又唔到佢用
突破又唔夠dembele嚟
打6號又未夠火喉

好好奇f11點睇古去疤
佢會點諗

根本draxler全面過佢

遲早行奧斯卡條路，希望佢識諗留低

買lemar+vvd都唔應該放古
放古嘅話要喺呢兩個人之上入多個一線中場，例如Isco,kovacic,大力臣，唔係屌爆fsg

後生

都係無料到

Draxler都係23啫

如果唔係因為賣古先有筆錢追佢2個
fsg真係

新鮮出爐vs發緊毛

draxler冇你地諗得咁勁

夜晚係咪例牌全歐洲去晒叫雞唔傾生意
係咪訓得

（屁馬未走）
古：我應該走喇
費：吓咁快？

古：你知阿屁不嬲想一齊踢⋯
費：都唔使咁急㗎 我哋夾得咁好 又有歐聯踢⋯

古：阿屁想我而家去⋯
費：咁咪得返我⋯有歐聯喎 夾多季好冇先

古：屌 實入到㗎？
費：ok

上兩個轉會net spend幾多
英超收入幾多
歐聯收入幾多

好冇志氣又唔算既，雖然賣埋lemar+麥包，又真係柝哂骨。但我諗主要原因係球員本身踢起左都想去啲更大既球會試下。第二買家真係出極高價，第三球員有離心佢都驚球員唔會100%專心踢。多仔、修仔都有類似情況，因為球隊本身唔係咩豪門，非青訓球員黎到亦唔會有特別歸屬感。球員一踢起左，就好難留，收得到一大筆錢再係其他部門穩定投資真係好正路。

起碼唔反先

根本draxler唔駛50m添
講緊3x psg就想散走佢

洲際國家盃最佳球員

之前洲際睇咗陣, 對得住4,50m

利馬今年先22 天份係好高 罰球角球 射波都好勁

唯一係price tag 真心好撚貴 90m 如果利買 古天奴都100% 走

用波方面唔知利馬點 但好似攻中出身 閱讀球賽個底我唸唔太差

（屁馬走）
屁：喂唔使喇我去鈀
古：屌你咁我點

屁：你鍾意啦 hold住先囉
古：屌你

（八月中）
古：喂我唔撚踢喇真係
費：是但你囉，我留呀

古：冇人要你囉戇鳩
費：屌你

古：我諗住玩嘢 迫條廢中放我走
費：唉我咩都冇聽過

玻璃

我都想draxler 平d 同埋踢過好多大賽 技術又全面 又德國仔

佢都係25格

你做乜撚嘢

sor 冇消息 好悶

代入f11角度 諗吓佢嚟緊咩心態踢波

講下錢

Net spend:
16/17 -6.4m
15/16 28m
14/15 38.4m
13/14 20.3m
12/13 41.3m

17/18 暫時 ~30m

歐聯錢(參考15/16球季,以下為euro):
鏝(semi) 83.8m
軌(last 16) 69m
妓(last 16) 53m
獌(group) 38m

P.S.1 利(europa final) 38m
P.S.2 歐聯18-21轉播deal會上升約49%

咩聲氣都冇 fuck

利馬未見盡 drax見盡

如果到最後原陣收工大家點睇

#fsgout

古留wor

至少要有vvd + 留古

都係咁過生活

係咪後日我地時間朝早完轉會

Vvd冇哂影既 又話又追車又勝

FF: 簽到vvd Lemar 古跪低道歉 簡簽5年長約
現實

簡話我去祖掛機奪冠好過

唔撚想比巴買到古

畀利迷嚇走

全部隊都出2線

之前就古唔走咩都得 尊嚴問題
而家通晒天高追vvd lemar 最後搞唔掂 都係柒到仆街
總結：唔得 點都要死起碼是但一隻返嚟

留古其實係基本

睇net spend今季仲要睇off唔offload到沙高,馬鳩域

屌佢老咪
賣古賣馬賣沙
當佢買哂vvd同lemar都賺錢

買埋基達都執幾百

修正:以上未計keita交易

如果基達當今年洗
咁佢下年係咪又會洗錢先
百屌fsg

西波西轉會

我覺得古個心態
留係度都無意思
見到佢個就諗起d辭左職等通知期既同事咁

智利、提子都係出A隊喎

Not the news everyone has been waiting for but been told Philippe Coutinho will leave Liverpool FC this window. €160m.

吊牙 仲賤過dembele

個價

仲吾訓=.=

買到都唔應該買啦屌

咁快D vvd利馬

Partizan Belgrade are interested in taking Lazar Markovic on loan. They are yet to approach #LFC though.

真係諗住放古

loan

仲有幾多年約
搵人10M接左佢啦屌

仲未有done deal

而家咁真係訓唔落

Barcelona offered Liverpool 150M + Arda Turan for Coutinho.
Liverpool refused as they only want 150M.

杜撚有無廢到咁呀

今日利同阿都好多消息，但全部空炮。阿仲慘，傳賣既有幾個，傳買一個都冇

Coutinho stays.

又返炒杜撚

比巴狗班垃圾浪費左既球員

巴塞真係好西煩 日日都話done deal

利個ceo係自己Twitter 講
咁都走既佢自己可以摺埋

我地都日日話vvd聽日體測

打唔出了

Peter Moore？

講講下就會係

隔離post mon mon下見到張叮噹圖 雙重空氣炮
又笑到唔想訓

Tyler Smith‏ @Tyl3r_Smith 35m35 minutes ago
More
@John_W_Henry @PeterMooreLFC So much for keeping Coutinho. FSG are a bunch of shit houses with a sell to buy policy. Clubs going no-where!
84 replies 31 retweets 50 likes
Reply 84 Retweet 31 Like 50 Direct message

Peter Moore‏Verified account
@PeterMooreLFC
Follow
More
Replying to @Tyl3r_Smith @John_W_Henry
My sincere apologies, but I know not of what you speak...

賣古就屌你老母fsg呢世都反 唔係錢既問題 唔係買到代替品就收貨 唔係咩no player is bigger than the team bs 係尊嚴既問題 講左唔撚賣就唔撚賣 唔好自打嘴巴 醒醒定定啊fsg呢兩日

當年呢單真係極品

信多佢兩日

希望大家比D時間FSG,一日未完場都唔好屌FSG住

真 唔踢都雪鳩佢 次次有球員打起恃住有啲星味就走去皇巴
利記只會係勁版修記 一啲作為都冇

Btw. 我完全支持修記繼續做selling club為大會供應優質球員

最後條友傷到要退休

L’AS Monaco est heureux d’annoncer la signature de @keitabalde14 jusqu’en 2022 ! #WelcomeToMonaco

點解唔搶梅屎達菲

Neither deal is straightforward. Both are keen to move but Liverpool face a battle to convince their clubs to do business. (James Pearce)
追左成晚van仔

Wilson Kent Brannagan 仲有冇機會呢

Current squad:
快清保丹,沙高,馬高域套現~30m
留意下Wilson Kent 板, 仲有Brewster

唔想賣奧歷子
但唔知借定留對佢發展好啲

可唔可以續簡

錯撚曬 應該係
簡可唔可以續

簡可唔可以續

接受唔到佢free走

Can will stay
Juv already said not interested to buy him

明天再戰

Interested in free him

一單news都冇

我都係咁話，唔係話lemar唔好
但如果50m draxler, 35m OX 唔係梗好咩
位置補強又多個選擇。。

不過最重要都係VVD 黎

兩間會都未傾好 得球員想黎

仲有2日

訓醒都未登刁

#LFC are prepared to shell out £150m to secure Lemar and van Dijk.

However, neither deal is straightforward

Fsg已經有心 收貨了

遲早問題 希望對鏝有得出

倒數

big gay: 尼馬stay

岩訓醒。vvd lemar黎未

Oxlade-Chamberlain has rejected Chelsea move & wants to join Liverpool. Bid lower than #CFC £40m expected. Otherwise will stay at #AFC #LFC

利有冇咁多錢買一百分

屌你。簽到vvd+lemar +25古留
改名我愛芬威一個月！！！！

ox 咁痴線非去利不可

可能睇到車仔軍心麻麻 乾daddy都唔知做得長唔長 高daddy熱血d warm d

張伯倫去到咁盡
但黎利唔洗旨意高人工喎

同埋比賽後會同球員抱抱或打一下pat pat

Main reason for AOC wanting to leave Arsenal was to move from RWB to central position & feels Chelsea will also play him RWB #AFC #CFC #LFC

成個米拿咁
英人真係

高普會屈啲球員打唔同位架喎，米拿咪人版

下年先黎啦
俾翼你打

既然100分咁有心
咁1月先簽

Fsg 又贏

不過如果買唔到lemar都會bid 張伯倫架啦

佢可以打曬成條右路ge
不過出波同finishing 同佳尼差不多

件事即刻唔好j

人地就係連翼都唔想打 想做新謝四

J左幾個post 乜都冇

打中場？
唔好玩啦

如果買100分要黎踢中場真係不了

咪又係冇創造力得個跑字

印象中張伯倫有場打中場入兩粒
之後無入過波

高普個人魅力真係好勁
ox keita vvd Mane 全部指定要去利 唔去其他球會

又勁又親民又型棍
靠佢水人過黎

Van Dijk will sign,
Thomas Lemar will sign,
and we'll sign a surprise player.
Massive 48 hours from now for us.
#lfc

其實咪等aoc完約免簽仲好啦

Lihkg source?

人想黎 球會肯唔肯放

咪係，佢都on9，唔係貪你有衝擊力可以踢右邊，有撚人想要你咩。技術、意識都係典型英人（即係兩樣都冇），仲好意思要求踢中間

原來沒有 從來都沒有

個球員肯先得架
陣間俾人雪一年咁點

撚夠人用咩

幾耐未試過

一堆轉會目標

全部都非利不去

仲要對手 有車曼阿 呢d(vvd) 車(100分)

簽左基達，佢就算有中中踢都係得一年

Sigh.....

阿記個bench好咁多…

阿記賣埋傑比斯

全英超跑得最快嘅CM/CDM

好驚修仔鬥氣放比阿狗

Coutinho will be announced as a Barça player on Friday. Liverpool agreed to sell Coutinho to Barça on Tuesday. Like every other news report, LFC will find a replacement first. Coutinho's agent convinced Liverpool that they would greatly improve their squad with the money Barça are offering. [ESPN Deportes (US)]

事實黎既 if Ox vvd lemar得既話。不過..

[url]‪

做替補係幾好

一早當佢走左
唔該走之前出嚟交代番兩句

最怕done deal 左一個就算數

各位早晨。。。
可惜未簽到人

我地中場真係有位一百分打咩
不過仲未簽到人 要堅定不移反fsg鳥

ox頂lalala

ox 有哂體質同條件踢英超 比人教一教根本可成大器

你阿狗雲狗唔撚識教咪撚話人廢唔該

車狗又撚係 沙拿明明好野黎 個陣咁都可以用廢哂

即係咁你隊波唔識用咪撚話人廢啦

你又幾可見利迷屌艾斯柏斯 咁佢真係唔岩踢英超/利

買唔到Lemar 就bid Draxler 啦
Bid100分番黎做乜 工兵中場夠啦

中場人係唔夠
但唔係比佢踢囉
防守同創造力佢都欠奉

而家應該lemar 係古 replacement

但真係簽到lemar 之後仲會唔會bid vvd ox 呢d 真係未知數

賣古而無vvd + lemar
暴動都似

唔樂觀了
剩番咁少時間

利豬點會暴動

有預感係lemar +ox 1月再睇下bid 唔bid vvd

最後會唔會ox黎lemar唔黎

出波佢幾勁 其實打修仔個陣突然力都唔差

至於防守 如果擺佢踢右中 如果唔係長期唔回防 防守唔似摩咁天生殘缺 都有都救ge

至於話阿記會雪佢踢唔到世界盃 英格蘭真心問行到幾遠? 有得出咪又係垃圾時間

咁應該唔放古

除非fsg 真係懵撚左

If 古走 有冇集體燒波衫

Sign Dai from Bury

Alex Oxlade-Chamberlain turns down £40m Chelsea move in favour of Liverpool switch, writes @bbcsport_david

Liverpool fans will sigh

又改圖

屌 d agent 為左賺錢 心急到
鬼唔知阿媽係女人
買到先得架 一定要企硬 揾到replacement 先放

又係舊圖黎？

尋日架車？

又fake ?

老虎又做迎賓大使

仲係尋日架VAN咩

算啦，英人練唔到技術、意識架啦，咁易練到英格蘭就唔會20年都冇出過好成績啦

LALALA

呢句野放係利都fit

依加食住雲加 出d西價買左Aoc先啦

一訓醒就一個post
13podt官宣不是夢

太多傷
史獨又係

寧願唔賣

山齊士已經係咁

呢兩個算係技術意識兼備，但史獨傷到速度已減半，啦子就近兩年先開始好波，而且無端端傷3個月唔知復出後咩環境

最後古走
簽張伯倫
完

Gogovan黎

其實Keita單野係點 貼哂相又淨

已經係我地既人

可能張伯倫都簽唔到

下年先係我地既人

唔敢j

其實諗唔明
點解要簽唔到利馬 先買一百分
唔可以買哂咩下年天犬又走 二五慘又走

一 唔知邊到黎
二 唔知係咪真係vvd
三 可能去一哥呢

8號張相明明改圖黎

但好似下年真係著八號

上午1:22
星期三, 2017年8月30日 (GMT+1)
英國利物浦時間

100分你做乜撚野

好似冇講著咩number
似10

20幾m連adds-on 雲加會賣啦 就算下年free 英人走得去邊

如果Lemar + VVD黎，戒丁3天

?

Firm咗？

說好的三個體測呢？

Number點會咁快刻 人地仲係RB人

Match

請兩個back office 做入職body check咋

去我轟咪算
陣間冇lemar變佢真係

真？

又咩19 source 黎

利出西價阿狗都局放啦

出20m加1 鎊屌佢老母啦

我諗fsg 班友唔會弱智到當ox 係古replacement 掛

講好咗話下年黎？

兩個要哂 唔得？

清 岩岩出返黎？

我諗利d人冇咁蠢下話

而家係咪行埋去影下佢真係咁難

全部唔信